邊到識啲毒毒地又識搞笑嘅朋友

好想識

我

you mean 偽毒

毒同識搞笑好似係唔會同時存在

我夠毒
仲識講從前有三隻蝦

個樣識攪笑

答錯問題

i mean 連登

男女都可以同體啦

收到晒

呢個好笑

圖書館唔俾講野啊 矛嘈

咁你一定唔係
我笑咗thanks

唔存在的

毒毒地唔搞笑得唔得

有幾毒

有 小丑

會偷偷自己一個打飛機

我平時同人一齊打

好social

下次叫埋你

唔喎 我係被遺棄嘅小朋友